牛唔飲水唔行得後樓梯

仲有冇？

牛唔飲水唔禁得牛頭低

又回帶

君子報仇，相逢恨晚

死生契闊，與子偕老

有朋自遠方來，非奸即盗。

叫我

一鍵留名

上得山多自有牛庇祐